{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020634",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 시카고 2호점"
    },
    "text": "ソミョンHOTプレイスは釜山に位置する最近の宿泊施設で、総客室数は28室です。周辺には釜山2号線の釜岩駅、釜山2号線の田浦駅、釜山1号線の西面駅、釜山1号線のポムネコル駅、釜山2号線の西面駅があり、アクセスが便利です。当宿では韓国語を利用した案内支援言語を提供し、ヤノルジャ会員には特別特典と割引クーポンを提供します。宿泊施設案内には2名基準で運営されており、1名追加時に10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。寝具類を追加する場合は5,000ウォンの追加費用が発生し、客室の鍵を紛失する場合は10,000ウォンの追加費用を当日現地にて決済しなければなりません。また、未成年者の場合、出入りが制限されることがあり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。駐車は可能ですが、徒歩予約の際は駐車できません。宿の周辺には様々な施設が位置しており、訪問者のレビューによると、全体的にすっきりとした良い施設を提供し、社長の親切なサービスと良い位置によりアクセスが良いという評価を受けています。しかし、一部では匂いや清潔度に対する不満があり、トイレの大きさが少し狭いという意見もあります。全般的には価格に比べて良い施設と位置を提供し、コスパの高い宿として評価されています。駐車場、ツインベッド、ワイファイ、手荷物預かり、24時間デスク、キオスクなどの施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスの総客室数はいくつですか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスの総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスの周辺には釜山2号線の釜岩駅、釜山2号線の田浦駅、釜山1号線の西面駅、釜山1号線のポムネコル駅、釜山2号線の西面駅があります。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスでは韓国語を利用した案内支援言語を提供し、ヤノルジャ会員には特別特典と割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスの宿泊料金は2名基準で運営されており、1名追加時に10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスでは寝具類の追加や客室の鍵紛失に対してどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスでは寝具類の追加には5,000ウォンの追加費用が発生し、客室の鍵紛失には10,000ウォンの追加費用を当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、ソミョンHOTプレイスへの入室には何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ソミョンHOTプレイスへの入室には出入りが制限されることがあり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスの周辺には様々な施設が位置しており、訪問者のレビューによると、全体的にすっきりとした良い施設を提供し、社長の親切なサービスと良い位置によりアクセスが良いという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスの利点や不満点はありますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスは価格に比べて良い施設と位置を提供し、コスパの高い宿として評価されていますが、一部では匂いや清潔度に対する不満があり、トイレの大きさが少し狭いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ソミョンHOTプレイスで提供される施設には何がありますか？",
            "answer": "ソミョンHOTプレイスでは駐車場、ツインベッド、ワイファイ、手荷物預かり、24時間デスク、キオスクなどの施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 701
    }
}